醫務界應該認真考慮罷工抗議

呢幾年政府同ha 一味道德綁架公立醫院醫生護士 博你地唔敢反抗
funding 唔加 人手少左 做野多左

亦都睇得出政府根本冇心解決呢個問題
大概都係等個煲爆既時候名正言順咁引入大量大陸人

我唔係醫務界嘅人 只係市民一個
不過如果醫務界別決定罷工 我會支持

你依家冇病咪支持
其他人一有事可以冇醫護？
住緊院既人呢
急症呢
按班工作就可以既

支持增加人手

佢引入支那病人唔講
你一講「增加人手」, 殖民政府就會話要「輸入支那醫護」

只有兩個選擇：
(1) 要求停止輸入支那病人 (每日150蝗)
(2) 提出比「輸入支那醫護」更快更有效既「增加人手」

香港班豬醫護係兩樣都唔講 / 講唔出
我話你佢地罷工定自焚
最後都係自滅, 同時毁滅香港

反對佔中 支持民主
定係你支持import 大陸醫生？

香港班豬醫護抗爭口號錯, 抗爭方向錯, 抗爭思想錯

最後一定仆街

每日150蝗 呢d就算啦
不過而家就開始set計劃培訓多d本地醫生去應付之後嘅老人潮就係必須嘅

支持！

到時港豬：醫護罷工好自私

社會上好多人都草民心態
話咩公立醫生成日嘈只係想加人工 要咩社會地位 俾人當係神咁拜

佢地都唔明 要人工 要社會地位 要俾人當神咁拜
佢地只需要跳出去做私家醫生就做到

醫護唔同其他行業，話罷就罷，如果做ha嘅都罷工，咁大部分市民仲可以去邊道睇醫生？係政府睇醫生係比出面平，如果佢地就算去私家診所都未必負擔得起

呀想做player大哥
你知唔知睇今日公立專科排期覆診要等幾耐呀
你知唔知睇急症要等幾多個鐘呀
仲講咩市民會受影響

市民已經受到影響！

你嘅思維係，已經等得耐，唔差在個幾廿個鐘？

我有個list講邊間醫院急症要等幾耐

有咩事咪又係前線食晒

我係話 情況唔再改變
公立醫療服務必然會失效
急症室三分鐘跑一個case
斷錯邊個負責 邊個損失呢？
專科排期覆診等超過一年
邊個損失呢？

醫護界嘈左咁多年 點解情況未能解決呢？
就係因為政府同Ha道德綁架班公立醫護人員 睇死班人唔敢搞大呀嘛

搞罷工 係逼使政府立即解決問題 同唔再當呢班人係老襯嘅最佳辦法

政府政策我誤
惡果應該係政府官員承受番
而唔係前線硬食

如果迫爆咗醫療系統而要玩工業行動
仲同你考慮巿民承受能力？

咁前線好恰呀嘛
無人工ot 又得
放假返黎開工又得
人工又唔高

一出聲投訴仲會有班on9仔市民屌返佢地轉頭添

支持罷工

擺公前一星期通知，逼政府做野ok?

可以參考佔中
搞次彩排咯 睇吓有冇人會理

根本就係要迫班港豬諗醫療問題係由邊個/邊到搞出黎 先有多啲人睇到香港醫療發生緊咩事 唔係靠個條“打氣”短片/個幾粒燒賣解決到

香港人唔迫唔得架 踢一下郁一下
支持擺工

罷囉
你唔做大把人做
收左錢又唔返工
炒得

唔做大把人做
炒公立醫院醫生

蠢，真係一種病嚟。

醫生罷工先有用
護狗罷工全部炒得

>> 每日150蝗 呢d就算啦

我屌你老母

如果佢地係抗議每日150隻嘅話
我絕對支持